點解有咁多港女鍾意走去韓國比男人打？

明明可以留係香港恰港男 都要走去做奴隸 比「oppa」凌辱
好撚低賤

隔離飯香

點知佢地個腦諗乜

不能同意小馬更多

南韓仔賓周全亞洲最短喎

啲港女睇韓劇睇上腦，聽講真實韓國男人都幾惡頂

係唔識體貼 同lady first

日本台灣都係隔離
但偏偏佢地信埋韓劇d大話 覺得韓國男人有風度又man

kpop上腦 偽太多

係囉 出名短撚

想移民?

移都唔係移韓國咁低賤啦

鍵騎b算唔算 oppa ？

一齊去福島

韓國男人又樣柒又格衰 對眼得一條線咁 結構性樣衰

我相信騎囝現實係個溫柔小男孩黎
不過可能始終ust 壓力大...

又唔正經啦

有冇CU N賤妹可以感化下佢，定係佢已經同鯉魚雙宿雙棲

老婆仔

有無cu engine靚女去色誘下騎囝

做母狗比人中出

根本女人係天性會臣服強勢ge男人
係香港班男人由細到大
晌女人堆教聽埋d歪理

強勢唔等於唔尊重
「天氣凍你條八婆好同我著多件衫，唔撚准凍親！ 」
同
「我講緊野你出咩聲呀，女人就死埋一邊啦，無撚用架你」
好唔同

最慘香港男人兩樣都無

Sell溫柔唔得咩

以前有個男朋友係第二種，忍咗六年比我飛咗

忍六年
一年都嫌多啦

女人犯賤
有男人對佢好
就覺得個男人永遠喺佢掌握中
自己就會唔安份
太多例子

早啲訓啦小馬

咩呀 你咩意思呀

咁都忍得 咁屎都食得啦

巴打睇黎受過傷

你戇鳩 韓國男人出名全球最細 唔識請Google

連鳩都細過人 點算好

毫無可取之處

港女係雞係公廁

教精班弱智雞做乜

Fifty Shades of Oppa

屌你個名
班死弱智雞弱智到真心鍾意韓國男人架
求其上ig搵咩韓國生活日記 咩韓國代購都見唔少

韓畜去邊唔洗你教